Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 138 信和後樓梯開始熱鬧了

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

lm

樓主死po霸
好喜歡她

OK 你以後係我心目中就做第一

唉
開始排到厭

唔知係咪因為85加咗啲灰色
隻色靚過ca46好多

未訂過奸角
但今次Thanos真係好吸引
仲要去到A4
應該點都訂返隻

排到厭?碌下上面D圖又好有動力

會唔會im有量子造型

想問一個會員可以任訂定最多訂一隻？

好想要
好唔想排既矛盾
其實50我已經比貴左，上ss訂

唔會任訂 最多一隻

樓主死po霸
我愛德哥lm

非會員LM

係咪跟名？ 見你訂左就唔會俾你再訂？

咁佢入電腦 我又未試過走去排多次...

咁如果非會員係唔係佢唔認得你就可以不停訂

訂遲幾日咪唔洗排

排多次俾唔俾再訂？

上次有阿伯試過唔得

橫惦都唔係真首日

唔係架咩

非會員佢點認得你有冇黎訂過？

一年咁快又到 每星期都一次後樓梯了

有無人諗住星期二去排？

會員佢單上面有哂NUMBER個D
應該入哂機無得再訂

會員有哂名 電話 會員number

姐係每個會員只俾訂一隻，非會員就任你訂？

啲版終於上咗20樓

會

見到fb d人慶祝，又話咩ht打擊炒狗
心諗mk50同85好似係兩隻野黎
其實講到咁，點解自己當初唔訂
利申：唔支持炒風，但見d人係咁提子講反話覺得好過癮

非會員又真係唔認得你就任訂喎

反正自用等星期五放假先去訂

我睇返上年3月3 mk50出官圖果時
d留言屌佢又貴又柒

仲要同電話都得

我, 果日咁岩放假, 反正夜晚旺角有野做

有心機再排既 咪抵你賺囉....

最好笑係咩呢...個d笑人炒價入50個d..有錢你理得人做咩姐..係到酸人地有得玩先

thanos牙

如果 a4 同thanos再打多次 好似無咩新意
會唔會係avengers 同 thanos 一齊打新敵人

比你排到第二,三次好未
唔好當d職員傻, 一日見你幾轉有印象有幾奇

隻85好似46concept

講真，開訂左個幾兩個月，明知im後追係貴
你都唔訂就自己抵死啦（學生哥另計）
成班見到隻85話咩可以唔洗入50啦
又話50等死
心諗做乜鳩
唔知以為兩隻一樣樣

48 49會唔會一套係Pepper嘅，一套係留返係地球嘅甲

其實都幾大分別

50 d人一直都話訂量大, 可以等現貨架

估計係iron spider 同hulk buster 2

不過我自己應該都唔留50
A4太多要入
對im又普普通通，所以想入佢地最後一次既造型
當初入50都係驚佢復4著番50
之後後追要食炒

而家比較好奇MK51-84 會點玩法

咁冇得怨啦，又想等現貨執平野
而家d人賣貴又係到屌

仆街訂一隻唔訂一隻好似差咁D咁

但兩隻加埋成5千銀

唔心急收張後期單 其實還可以

WM MARK IV我就覺得堅量大啦...

聽講話thanos變忠同avengers一齊打新對手

會係成堆甲定套甲可以自由變樣

我諗d職員理得你咪俾你訂

其實tony邊有時間再去搞另一套甲

本身想訂埋thanos
但2500都係不了
集中訂o six好過
當雷神唔洗再入，都要入5隻

之前又話今集係幾年後

見啲人講咩好彩無入50 入 85
我覺得50靚過85喎
遲下50同85放埋一齊同時J

50紅色比例多D 我都覺得靚D.....

上次隻thanos 幾錢 本身幾吸引 見度價錢無咩愛就不了

都係2000幾

where's 畢巴畢巴仲係唔係到

？

好多都高低領 我都係 懶得換

我都鍾意紅色比例多啲
但身型黎講我覺得85靚啲
50個斜方肌唔知做乜
85雖然有種大隻佬feel
但比例上好啲
但對翼我都鍾意50嗰對多啲

lol

最主要唔知85個舊花係有咩用途

第一眼睇 其實幾怪...

Mark 49 hb 2.0

啱啱出糧就又要攞隊長又要訂新嘢

無會員
星期二去排長龍

通常訂嘢個期限係開放幾耐？
係唔係至少起碼一個月？

諗住星期二lunch時間飯都唔食即刻衝去排

Mk85應該有dlc了

已經諗到動物展點玩...
Ironman 特別版+mark 85 DLC

原子巴

其實呢隻mk50堅係靚囉 岩岩撚完

星期二去排既巴打
諗住幾點去到排 ?

新白制服甲

9

CA 47

Mark1啊

見到fb啲人留言話加價覺得好奇怪，明明之前隻合金mark 7仲貴啲

因為85件唔算特別多 相比起之前二千二有找個堆
雖然佢未post曬
同埋mark7係特別多件又變型又戰損

唔加配件齋企已經射左

巴打你呢張圖改變左我對50嘅睇法

可能會加呢雖然佢都肯定出DLC

想問佢係咪最多只係會有多一格嘅配件?
定係會出過一張新嘅圖 多幾件配件咁
因為就咁睇 就算多一格 配件都係好少

佢同mk85其實真係有啲分別 呢隻mk50貼身甲令到啲成個身型嘅線條好靚
Mk85貼身甲之上加返嘅機械感 喺膊頭位就好易睇得出
Mk50我自己一開始就覺得好特別 出到嚟都冇令我失望

寫到明Additional基本上肯定會加架啦
應該同50一樣加兩三件算數

收工第一時間飛過去 再唔係射波

其實85同50兩隻分別咁大，點會有影響？出47又唔見46跌

洗唔洗咁急

兩簡一買邊隻呀

手套佬

Y not both

不過就係因為太流線型 我原本覺得唔靚
你呢張影出黎最起馬我係覺得幾靚咁
不過我始終都係鍾意多返啲機械感
如果佢個紅金比例好似50咁就好
最後都係覺得46最啱我口味 85都好正
50就由反感變好感

已射

more more

見到thanos 2.0 D人走都走唔切
前排仲炒到上三千

講到END GAME果隻聽日就有得玩咁

On99

肌肉感正

召喚我有咩幫到你

聽日瞓醒覺去排樓梯先

原本仲較左鬧鐘諗住衝岀嚟非會員表示

星期二七點出去排 唔知幾點排到呢

唔知今次im落幾錢訂呢

會員係咪限買一隻

今日仲要係星期日，唔排啦

非會員表示想排都冇得排

張卡終於再有佢既最大作用了

Hottoys有啲細位真係堅pk
今日係sc卡最後一日95折 佢就只開放會員訂 等非會員連個少少嘅95折都冇埋

呢隻野會員都未必有足9折啦

我而家只期望唔好出多隻captain marvel

出都未必訂, 得2個膊頭變金色, iw 就除左thanos 全訂, 佢有本事就令我全訂多次
何況佢重有大把野出....

im派完50 第2日就講85, 個planning幾好

ht d招真係無死錯人

im係新頭雕....
好心佢就咪用舊圖

其實兩套戲檔期咁近
我都懷疑佢出唔出多隻

有無人巳經排緊

今日係會員先有得訂？

你tg係咩

我都係等多幾日算

Cosbaby captain marvel個造型出左, 好似無咩變化

endgame Cosbaby都仲有Mark 50
支nano repulsor仲係擺右手

反而mk50都有出，應該係第4集戲份不少

你有得買首日都唔買？不如益我，我想去！至多遲d幫你排埋普通版好冇

非會員版先啱

會員都要係後樓梯排幾粒鐘呀，咪玩啦

你借張証比我排咪得

要本人去
又或者授權書加id copy
點會比你

兩隻都係1000訂？

咁好啦，乖乖2號吧啦

會check 身份證咩？

你比信用卡/EPS佢咪睇對唔對名
比現金就會check身分證明

好靚實物

me too.非會員表示

呢個post同角度真係岩岩好

求良心成全 學生哥求完夢

自玩爭第一日真係有咁重要咩

學生哥咁得閒更加應該自己排隊

自玩邊日都無所謂啦
睇埋套先慢慢訂都唔怕

清明個日先上去訂

已經冇人理iron gg同ds

排到十樓未

開始來料
好快就一日一post

而家一般般啦，套戲上畫先係真。黎料

無會員

次日+150

有冇member 已經去左

想知兩隻幾錢訂金 仲有最少5隻開訂 個到一隻500都2500一星期一隻 去到套戲上 破產都似

A3 thanos 跌左好多🙈🙈🙈
不過a4果隻真心正
原本追左隻冇甲版都心大心細

im 起碼都1k訂

Mk50 85
Why not both

玩2500蚊玩具就破產 不如你都係唔好玩啦

我仲好關心ds架

2500就破產

德哥笑笑口張相又出咗黎入哂腦

就能擁有

15樓

Dllm
Hot toys呢d閪公司
派貨期任9佢改
玩價遲少少攞又殺你訂

訂貨幾年前要人排隊做勢
幾年後科技進步左都要人排隊去訂
冇得online訂
擺明玩9d買家

價錢仲要愈黎愈貴
雖然pdt整得靚，但冇左之前嗰種熱誠去出
以前有可動眼，多機關，靚地台
而家優出優hea

真係唔撚想再幫襯
以後唔撚柒買

利申：現有30+hot toys仲有張joker單喺手

應該唔會今日派下一批50呱
雖然好想快啲攞，但如果呢兩日非會員又無得訂真係唔想去

巴打如棄坑請找我

仲未拎？

隻joker 2017動漫開訂
一路冇聲氣
上年年底講延遲到今季q1出
但而家影都冇

屌隻Dr Strange派得未

25號單 here

85啲灰色真係好撚靚

今日淨係會員先可以訂？

最後我估佢個妝，都係冇再執到

呢啲會員制度 似助長炒風

佢會員優先 我就唔衝4月2
你遲D玩係咪會死

mark 7網上登記先, d人都係話助長炒風
無限量現貨發售d人又屌做cheap
好難服侍

講真 果日會員日閪都仆街
排成3-4個鐘去訂垃圾做會員...

新做果D我恭喜佢可以早玩過我

今日得閒先咁諗 到禮拜二就要返工 所以

咪下個星期日訂
你唔急睇撚完套戲先去訂都重得

其實又真係唔急嘅 不過以佢派嘢速度睇住人派完都未有好折磨

Tg: axess52

13

人玩玩具定玩具玩人
ht登記會員個制度就係搞到你好似比玩具玩咁
之後拎住會員卡仲要排4-5個鐘去訂, 我寧願遲d輕鬆訂

我拎住d中後期單, 睇到人拎完post相反而更加期待第日拎到
有咩好折磨, 生活又唔係得d玩具

同埋下年都未必要今年等咁耐啦
過左end game 啲戲都唔會出得咁密

咁又係中後期單 笑左

下年佢應該唔會過快派....
今年擺明迫出黎

又係時候儲埋cosbaby 好QQ

係囉，明明50靚過85咁多，就咁睇有d似46同47咁，我都係鐘意多紅色嗰套

Iw果堆本身都係預2019Q1-2先派
唔係有endgame逼都唔會成堆提早出貨
果頭派mk50呢頭開mk85應該又係特登安排

endgame派貨應該就會回復正常

Why not both avg3同4都入齊

鳩企85 冇理由型過50....

Mk85 2020 Q3-Q4 今次可能要等兩年先有得玩

成日見d開箱片影到頭大腳幼唔知做咩，呢張相真係影到好靚

駁左usb線？ 有冇教學？

儲定一百萬唔洗比人撚

鹹魚青菜各有人鐘意姐 我鐘意50個隻色 但太瘦 85個膊頭就型好多

睇個勢sc atm卡繼續有假95折 又可以一隻慳幾十

今次入夠兩球

好似都唔係肯入就得 要新户新資金 即係本身有户口就入幾多都冇你份

我反而對今日岀嘅cosbaby無太大興趣
可能因為iw入得太多要買埋架，再買無位擺

星期二會有幾多賓同蝻

星期二6點放工去

其實唔係首日次日 對賓同蝻嘅吸引力已經大減
Btw星期二賓要開工

50無訂到又炒到飛起咪話好彩囉
你試下只係SHF 幾舊水，雙入左啦

星期五清明去sb 去拜下候活

其實今集係咪唔會出IW化灰啲角色？

幫朋友問，佢搬新屋整左個大櫃
依加後追全部im(有合金唔洗膠版）
十萬搞唔搞得掂

邊個會個姐 問候活

之前有人棄坑 30幾隻im無盒 全要賣30000幾

新手一問,
係marvel fans但從來冇買過hottoys,
想訂今次隻ironman,
如果星期二去係咪會勁多人, 遲幾日去會唔會少人d?
但會唔會冇得訂?

隻85越睇越覺得瘦得濟 明明設定大隻結實d 特別係個胸 希望實物會改

一個星期後就直入啦 我估今次都有返 2至3個月收訂 無咁快截啦 套戲都4月20幾先上 熱潮起碼有返 3個月

Captain marvel買eg好定個人電影好

全副武裝一定係85型得多

唔好咁快派唔該 好多單要訂

咁我都2號後先訂，費時排餐矇

記得外國網張圖條腰感覺再粗啲

咁就要睇 eg 出成點

咁我有一個疑問,
如果照你咁講, 點解d人又要逼曬去2號排隊, 排餐懵
佢開放訂單成2個月, 點解d人唔可以遲d去?

上次mk50開訂開左差不多兩個月，所以完全唔洗擔心訂唔到
星期二所有人都任訂，所以應該都要排隊
利申：打算星期三去訂

佢派貨係按順序派，越早訂就越早派

其實好似係全身都粗d 大隻佬咁

早訂早拎貨

首先你要肯定a4會出隻新的

Fb唔係出咗造型咩

因為貨跟前後次序派，張單日子差幾個鐘都可能派遲幾日或者幾個月

我估出都動漫先出啦 個人電影果隻都未截就出新咩

會唔會有可能出trailer入面個背心look

因為有d人唔等得, 見到人玩自己好似比針拮咁

首日單 炒狗同心急巴打佔多數 因為首日單會炒貴好多 其實首日單或者件野已經全派 個價都會升

陳總點會嫌錢多

IW STAR LORD都無出，除非件衫真係唔同左

巴打知唔知85果舊裝備有咩用？浮游炮？

多謝咁多位巴打解答
即係我自用既話, 其實遲一個星期去訂都唔差
又唔洗同人排餐懵
我唔介意遲少少先拎到

新cm得髮型同手臂唔同 真係要睇佢點出

我反而想知thor係咪有新造型

好似未公佈, 應該冇人知

我諗 ca 剃左鬚都照出多隻

講真，儘早啦
遲少少可能係講緊4個月
睇下iron gg / ds

yes, 唔介意等得耐就唔洗急住訂，有單係手就一定比貨你

I mean cosbaby
雖然佢出1:6都會諗下要邊隻 但好驚過咗就冇

其實討論緊85唔夠好既唔洗咁擔心WO..佢而家出緊都唔係final product...仲有大把時間慢慢改...大把前科會改 bp個身出貨都大隻左啦 iron gg d爪既色都改番 50都有改番岩小小 所以完全唔擔心佢出貨同電影有太大差別

我又有兩個問題想問,
訂金要比幾多先? 一半?
另外, 上次mark50個裝備包幾多錢? 想參考下
因為買得mark85冇理由唔買埋佢個裝備包

外國網搵唔到資料喎
btw如果85出配件包的話 以mk50果set都1500 …… 85果set可能要2000……

有冇夢到邊隻值得期待

白色戰隊衫

特別造型留動漫四寶

加少少夠玩多隻 diecast im

唔知電影會係點
反正電影、設定、玩具出到黎都未必似足

旺角好撚大雨

大貨比樣板差又唔係未試過唔好咁大期望就唔會失望

訂金你預1000～1500啦
mk 50 dlc total 15xx，訂500

50個武器set好多玩一次就入盒唔再用
仲要只係膠
值唔值真係見仁見智

買完隻野冇個裝備set硬係好似差d野咁
dklm hottoys真係捉人心態

本體包兩支炮過下癮算

Nebula 個板運到二十樓未

到時個weapon set出左一定有人散放

6/f

正喎，巴打搵唔搵到個post

估到，所以唔去

咁多vip

大家好等錢使
1點開鋪應該排到地下

Vip其實咪多數炒狗

可能有好多人唔係vip都走去排呢

vip係真係好撚柒多.....

新手想問iron man infinity war個套甲幾時有得訂？

年年累計新會員，點會唔多，之前啲 vip 日一樣排到仆街

邊套甲 ?

mk 50? 派緊貨la wor

如果你講緊mark50,
應該已經完左
利申: 新手

出完avengers 4會唔會有新

而家咪訂緊85...
50冇嫁la, 等派晒後rb會唔會有現貨

有你都唔會買到
炒狗長駐尖沙咀

出左85之後好多人唱淡50，兩隻其實邊到似？CA46同85就真係似啦

啲人仲問係咪同模 兩隻概本完全唔一樣

d人戇鳩鳩都唔係玩玩具的

同我講有邊度似

炒狗無處不在

唯一頭同胸口似同模

無知一問 咁4月2係咪都叫首日 定已經第3日？

試過有次有人話兆萬有starlord 2.0
我咁啱搭緊去油麻地，
之後15分鐘內去到兆萬
差一步就比個師奶買左先，佢真係唔識，人地開盒比佢check就問人有無新，仲要打電話問番人(可能係炒家本人)
唉屌 以後又無再衝過

其實如果好似之前賣ca46咁分卡尾數同邊隻會員就唔洗排到落地下
不過都係果句，點做都會有人話唔公平點點點
唔急玩等無咩人先訂算

Feel到你好絕望

第3日

希望DLC快d出，最型果堆武器係DLC到

唔該巴打

大把，上次排CA46現貨啲阿伯阿婆仲問我其實賣啲乜

算9數
等gotg 3
死都唔撚益炒狗

你同佢講人地俾幾多你我俾多100

仲有幾分鐘 就可以睇D人放咩價位

有無人會講明自己係首名單
no.1 一定有得玩

我聽到佢地買完之後
係度講輕鬆賺$200
之後俾咗門口一個男人

第一個個唔知幾點到呢

有心自玩既去訂實有貨
根本而家HT野個個都諗住炒炒炒

朝早睇fb 有條友10點到排19樓

今日叫做落下雨無咁焗 遲多個月排咁耐真係中暑

焗暈哂d炒狗就最爽

巴打，你隻50駁左USB?求教學

兩隻都係1000訂

呢到永遠講價位排隊都好熱鬧
但越黎越少真係討論隻玩具造型本身啲設計

mark85無加
雖然1500,2000都會照訂

Facebook圖

是咪限買一 再排隊得唔得😂

今晚有時間就寫

依家上20樓睇下先 順便加名

叫哂d三姑六婆呀叔呀嬸一齊去排啦, 最有經濟效益

有冇hot toys會員唔想訂mk85 同 thanos
可以幫手訂

唔要都留番隻炒啦應該

THANOS 好似IW 個造型簡潔爽啲, EG就經典, 點揀

都係味精相好睇啲

排到6樓，點會有人肯幫你排

我唔係原價收 仲問左睇下有冇巴打想賣俾我先

隻紅係咪鮮色左

咁癡線

都唔知班人玩玩具定玩訂單
身型燈位都唔一樣啦，上個post仲要有人問隻thanos 2隻分別

起身冇耐冇追po

係咁架啦 嘈交重熱鬧過出新野

排緊喺20樓樓梯 有冇巴打要幫手訂埋
有意留電話

岩岩上左去睇 j死

唔知電影會點呢

Me

其實無甲霸氣好多

有人放單隻Thanos加1千，真係痴線

柒頭死mk

呢條友認得佢
乜差野都排，其他玩具都見佢排

多肌肉同大隻feel

好似鞋都有

緊係等到年尾12月先收今日單啦，到時大家熱情冷卻，話唔埋你地都已經唔想要

同埋今日收同遲d收都係食炒，年尾大機會食少d炒

加$3000 屌佢老母啦

屌你

有單未
隻85落1000定1500訂？

個頭盔除得多應該會鬆

兩隻都1000

個閪屌得多都會

重PO , 30/7 動漫單全套(不連蜘蛛俠) 全套不散賣 原價($6800)出讓

經過今次Mark50,真心建議而家低價收會場/普通首日Mark7,呢隻都幾肯定又炒

排5800

有無巴打可幫手訂mk85? 自用撚

香港地真係遍地黃金

有冇巴打記者點先做到會員？

我[

$1000 , 兩隻訂齊收 $2000 訂

佢應該跟loki果隻有海綿
你地屎忽應該快鬆過個頭盔

可以多過一隻咩

自用過幾日自己去訂啦
係度R咁肉酸為咩

今日排得既一係自用，一係炒狗，點幫你訂，除非你有卡寫授權信

去信和跪下 睇下有無人理你

自用首日 真係戇撚鳩
你有絕症未必等到都冇人幫你la

出面原價+$1500，想人幫手訂，擺低錢就ok

新手一問 訂野同攞貨係咪同一條隊
本身想今日去攞貨 而加係咪可以等第日

9857 5638 thx巴打

唔知，要睇職員安排，但我就唔會搏喇

師兄冇人聽

咪係成日加句自用 真玩家 求成全就想人幫 自用唔識出旺角訂?

有vip今日都唔去住喇冇咁緊火

訂野 拎貨分開

邊到黎

未必....
真係睇ht...

巴打可幫手訂？

MK85 2480又唔算貴
反而thanos要2430,多舊版咁多都係差唔多價錢

好快 可能因為vip 唔洗入資料

自用，學生，有愛，陪葬，非炒，窮，佛系，仲有d咩可以用埋？

圓方

求完夢

快d賣飛啦

真係唔知4月2日會排成點

傻撚左？同你有親咩

岩岩一開門第一轉就拎貨唔洗排，之後有無改就唔知

打算pass等隊長同鷹眼

陳總親戚都要排

隻85 1500 定1000訂？
有無會員巴告知一下

應該1000

咁正pass唔落手 已經準備好入左初代呢6隻加埋thanos

你用黑卡同原價比

幾時截訂？依幾日唔得閒

Thx 巴

如果今日係拎貨駛唔駛排?

幾時開始學生同窮係藉口
呢d luxury既玩具
唔買唔會死既

應該慶幸ht係真係任訂，唔會cut單，如果係好似隔離eva咁既話，炒到5000都有可能

black widow不訂了
到時又會跌穿原價
Thor出戰隊衫又係唔洗訂

姐係理論上會留一個位係拎貨唔洗排
但太多人黎訂野就可能會開埋個位黎訂野

遲啲行到入去有職員問我想訂咩 我答all in呀唔該
諗起都型到震

都唔同玩法
hottoys 係直接hottoys訂
bandai係通販睇舖頭入到幾多貨

精神科醫生話我壓力太大，唔買玩具減壓會七孔流血而死求成全

metal build 隻eva最後都決定再販

依家幾隻Star War開緊

再販就唔洗食炒? 太睇少瑞記了

唔好意思 ironman thanos果d截左了

屌 我連堆star wars都未訂
依家又開avg4

前排見到有打擊炒家/不助長炒風/非離地價，想平收咩藉口都有

年年唔同喎

可能係出戰隊衫DLC比你地換頭

只要需求大過供應
結果都係炒

所以ht 算係咁
三個月任訂

Hi 黃臂巴

ht任訂已經好好,只要唔係追求早期單就可以輕鬆訂

我都唔想pass呀，窮學生無錢

星期二6樓等

星期二朝早想去排隊，不過十二點半有事要走

巴打知唔知道中間畀唔畀換人？

屌，過兩日去排囉。加句自用唔撚洗圍屌嘅

自用咪自己去排，做乜想人地排到死幫你訂首日?

擺明博人可憐，貪小便宜。

你又係衰d嘅⋯⋯出面個個收每張加$1k，你仲要乜都唔做坐喺度打幾個字想人幫你排埋買埋。我肯自去己出去排都冇用，ht 要check Id

睇官網介紹
以官網寫的為準 im個頭官網寫新頭
但圖係舊

張圖唔係新頭咩

1 換 1 同前後講聲一般 ok , 無人出聲插人都經常有，反正無限數量，啲人都唔想嘈

露齒似係舊頭

im係新圖阿

轉個頭賣左張首日單跟手自己去訂第三日單
免費玩hot toys不是夢

重甲Thanos冇左隻屈曲手 得一隻可能極既手，點揀好

睇錯左
原來講緊IM 以為講緊隻thanos自膠

Both

其實由開訂到截訂大概有幾耐時間？如果要後期單都冇所謂嘅係咪唔洗急住排隊？
新入坑

張圖已經係新頭啦

頂第一頁咪有講囉

收隻屈手

其實過一個禮拜應該已經直入直出

無人睇架黎緊你預同一條問題每日答幾次

排到18樓 今日算快

一日答廿幾次

後日先黎料

衣家收工出去

今日全會員 快好多 無on9响度問長問短

如果endgame全部限會員首次日就爽

真 好耐冇訂過首日單了

自撚私...有會員好撚巴閉咩你....

以前 差唔多隻隻都有頭幾日會員優先架啦

就算冇優先 都有會員贈品 普通客捐錢先有

開End Game訂
都唔好唔記得派貨

排到爆膀肛先排到個會員邊個知

條友炒狗來

非會員何來唔係每隻都排到爆肛?

其實有會員真係幾巴閉
遲訂遲玩又唔會死, 下年冇avenger的戲香港好多人會棄單走佬嫁la

個會員資格慘撚過做狗

我做會員就唔洗排隊 只係半年訂八隻

再之前個d仲正 買野就有

以前未紅個陣 會員最有用咪有折 點同衣家

過左endgame 終於可以抖抖

唔使講下年
今年年尾實插水

都好 隻thanos自己唔要

都有500幫補下隻iron man

改到會員訂單任何時間都派貨先更好

想問下非會員4月2最早幾點去好，想快啲有野玩

自咩私
你估做會員零成本㗎咩
咁多人有 ，又唔係得佢一個有會員
好大陣酸呀仆街

起碼都10點 利申9up

85最快都要下年Q3Q4
想有野玩咪岀4千入50現貨

我做會員個時要8隻1/6架

雖然個時最貴都係千3 1隻

仲要梗本無野出 硬食

唔算 個時我好似訂未來戰士 小飛俠 joker bio5

咪就係，當期時做黑卡要半年買夠8隻，要夠數冷門貨都要訂，嗰時邊有咁多Marvel 角色可以訂

無隻想要

個時好似有路蘭套batman啦

衣隻正架......

巴打你玩左咁耐係咪成櫃都係

08年咪得Batman，Joker，Two Face

係12年 Batman 先多角色訂

唔係 中間有段時間冇玩 再加搬屋 賣左好多出去....

以前試過咁樣 但大部份都賣哂了

佢D會員時間真係好撚閪
硬食果D野

當年張黑卡只係一張普通卡紙,質地重衰過卡片,袋得耐都驚爛
當年訂1隻就有,重要係老闆婆親自講解條款

排到18樓

對

淨會員首日又唔駛排咩？

Thanks!!!

佢講到好似只限會員
普通人冇得訂咁樣

非會員咪遲幾日先去lor....
講真2020 年先拎貨都唔知乜野事

駛唔駛仇視D會員

排得唔算耐 都係半個鐘左右攪點

手足咩環境

我排左兩個鐘

交易谷又有花生食

咁又可以一戰，去排下先

其實首次日真係咁重要咩
買得多我寧願佢慢慢派，好過一次過冇左筆錢
講真早幾個月拎完咪又係比你玩完放係到
唔通真係日日拎黎撚一次咩

人地中意排咪由鳩佢地理得人
開心玩玩具啦

啲post去得好快
btw 85同thanos幾錢訂？

1000 樓上講

thx巴啲post去得太快懶得追
而家啲首日單+900都有人要係真唔係

有冇手足星期二中午會去排
我宜家15/16緊

依家美國隊長promo version 訂金加200$ 抵唔抵呢？

星期二先係最多人果日，準備定尿袋都得

嗰時應該仲係賣兵人多，無咩外國拉臣，我無性趣，好彩嗰時我老豆買左

有冇咁快

始終係閒日 唔會咁癡線掛
我知我係自己呃緊自己

父幹

岩啊，個個都返曬工

原價咪算平囉
唔想排咪加多幾千

所以用會員分流幾好 唔駛攬炒

第四日單here

誠徵falcon2.0真自用
全新3400
二手2900
TG:@edse96

原價啦
利伸千五入左全新

真無哂錢啦
炒到貴哂

有冇人要8/10 WM mk4 單 +200

直入

非會員表示星期二6點放工先衝去訂同睇辦

無會員禮拜二要排餐死

啱啱四五個字都搞掂

但多左幾千人排

復3隻 thanos都未有得攞就想訂埋有甲版

諗起都驚

有冇唸過今日有一部分會只炒家都會星期二再去訂多張

想玩件玩具都咁艱難
公平咩

20分鐘搞掂

大家估下一隻開訂係咩？

頂 成個月唔喺香港 無得訂

呢啲時候去旅行又無得訂好慘
我4月尾都飛希望唔會到時先開隊長

係靚既

仲流線型過50，不過照訂

舊個隻Thanos 已經有人原價放訂單

遲下原價可取不是夢

前幾日仲賣緊炒價...今日居然變左原價訂單... 係咪新呢隻型太多關係...價錢大家又差唔多

我反而覺得85肌肉同機械感多番啲大脾個位又整番靚仔左，不過照訂

始終有甲多d配件 不過無甲個造型其實唔差 遲下原價都想入翻隻

可能未睇Endgame
對慣左Infinity War隻Thanos
硬係鐘意IW多啲

無限手套加埋把大刀真係好好丁......

香港始終屋唔係大...可能大家都選黎買...

SB無放齊thanos啲配件
頭盔可以除 手套有分可動同不可動手

佢最需要嘅其實係成隻屈曲嘅手臂

職員講？

85外個原子甲無人理

點會出 岩岩先出一隻點會咁快又出多隻

cm 黑寡婦

睇耐左真心覺得85靚過50，50睇上去比較“花”，85較簡潔

又cm
ht貪心都唔係咁急呀

我有愛 cm個人電影個隻唔似真人唔想要

2.0 3.0 4.0

出都唔會有新頭架啦

出極佢都係方面架喇

iw版有隻造型手臂係屈曲版 拎黎擺pose

姐係有無show齊,好亂呀

呢隻sb自己屈姐

呢隻唔係屈曲？
係角度問題定點

佢既意思係 iw連埋一隻不可動本身屈左既手
呢隻無

如果3.0有埋果隻手 咁2.0真係

呢IRON MAN 肌肉感好重....睇洛好大隻咁

iw版隻造型手真心有用
包膠手屈得多影爆膠 而且屈曲咁擺又唔靚

大家覺得遲下iw thanos會吾會跌穿原價

根本對可動手臂係好勉強
見佢伸直都凹晒真係...

型到仆街囉

條頸好似好長

方得黎靚 我中意

4號5號應該唔洗排好耐啦掛

成隻睇落都有啲長
角度問題定咩

9號前都唔係香港10號有無幾會已經截左單？

截硬啦, 9日咩都比人訂哂

Thanos套甲係咪合金黎

唔係話任訂嫁咩

9號截

Sb個post話仿金屬

收到風香港得3千隻,訂晒就無

唔該晒巴打叫定fd幫我買咁

6月9號

即係用膠去仿

現場腸實物的確覺得頸位長得唔自然

有乜撚野玩具係膠骨架 全金屬盔甲
咁樣出半年隻野收得皮

官圖靚咁多既

50 同 佢真係各有各型
J住50 等哩隻

聽人講係振金

我15號先訂 等埋個fd係英國返來

目測係汎金屬

自已非會員只能2號打後去訂了
好正

7點先收工 怕佢截龍

聽講係用要dying star熱力先熔個隻金屬

諗返起自己上年on99咁望住隻50等出貨
又過左一年啦 又係on99撚住50望住隻85

係真唔係呀?
頭先有巴打又話2-3個月任訂

我咪一樣

風從何處來??

係個口到吹出黎

有訂就唔on9
開訂望到截都唔訂然後食炒先係真on9

上次iw未入坑訂唔到 今次老閪都訂哂先

題外話有無巴打知avenger4幾時有得預售戲飛

上面有巴打話2/4

想問下bp 1.0依咖有冇全新 同埋大約幾錢 新手

check過 mcl ua都未出喎

你見咁貴就知係18k金啦

新造型喎 中分

輕輕屈都咁，要做舉手pose真係不敢想像

點睇都係IW版比較型

呢隻似睇落冇乜pose擺到

型撚過星矢

渣刀罰企都夠氣勢啦

好似佢咁擺 再換返個正常頭都好型

無甲霸氣d

你望下aquaman

其實85好柒
好似CON ART 46咁
背後隻海星想點

粟米無出到 反而ww兩隻都出

摺曬

兩隻都出晒

如果平日收工夜晚8點先去仲有無得排

我原本覺得似蜘蛛腳
比你講一講又幾似海星
但其實隻色靚過ca46嘅
整睇黎講我都鍾意

邊隻紅就出多啲，水行俠似紅戲唔紅人

講真
隻海星分分出得兩秒
當配件玩咪算

50對翼真係好撚型
如果85對翼改靚啲就好

你下下星期一去有閪人排咩

之前有人話咩討論質素唔高

唔係有原子，就一堆唔識打電話問截訂未、幾錢訂

依幾日就不斷有人問幾點去訂好啊，幾號去會唔會無晒架

呢道有冇巴打放原價首日bucky

呢隻新thanos係咪得一隻左右手？

曲手就係曲原本個隻？

各位ching
想問下首日訂同唔係首日訂有咩分别？(除咗遲D攞貨)
謝謝各位大大解答！
利申：新手想訂第一隻hot toys!

粒海星係武器定咩黎

冇

可唔可以唔好quota
金剛棒咩

你問就問，quote乜

屌，仲要成個小學雞咁問埋啲憨尻野

HT係撚鳩你要你排隊, 你接受到遲拎貨跟本遲少少去訂就實有

有一班話玩鳩你香港人, 但你知唔知佢賣緊外國幾錢到派貨又有一班遲訂的話派極都未訂佢, 大佬人地外國玩家都真金白銀比錢

接受到遲半年-1年其實冇分別

靜啦

大佬問野前可唔可以睇po頭同追一追po先 係咁重覆問

講撚到自己唔係小學雞咁

相信呢一兩個月都係瘋狂問野，好多人入坑

上個水先

點呀 又要講資歷？

係咁架啦，好似米卡利察士呢d傻鳩咪以為自己老屎忽好大支野

入來問野既人就係小小雞，問野一定係on9野
唔睇頭版正傻鳩

唔係個個好似你咁勁小學畢到業

但中學畢唔到wor?係咪呀？

跪安吧

希望多d人入坑，訂多幾隻要炒就繼續炒

2045先去訂 直入輕輕鬆鬆

又黎戲未睇就先柒
由mk 7講撚到captain marvel 隻隻出親都柒
到睇完戲就叫春問自己點解唔訂

過埋個end game im都應該唔出 唔知會點呢

一睇完就十個九個都入坑啦.......套戲型隻野就型好多嫁啦

點會唔出.....仲有大把型號慢慢出有錢佢會唔搵咩...

等佢出埋個武器包..呢隻野先係見真章

想問係咪一次只可訂一隻？

想幫埋個fd訂

到時個個咪又係太貴不了

都真 個價差唔多可以買多隻

仆街3號冒住返工遲到嘅風險都要排到

係直頭夠買一隻....

有電影加持先會有人入坑
復4完撚左一年半後先派85
仲有幾多人會熱愛iron man

唔係炒洗唔洗咁急買...

唔係炒其實唔洗理...炒的話....早小小放左張訂單佢囉...大把人加1000 收...

你太睇少合金im而家除咗乜3同乜4有一段時間之外 有邊幾隻嗰價係跌過

驚過幾日都有嘢唔得閒訂唔到真係截啫

因為一路仲有電影上呀嘛
好多人後追
復4完左都唔會再點有iron man出現

metalbuild eva???

Mk50 20號單
ds 6月單

等到2046

Eva仲未出完囉

到時會再有嘢谷返上嚟㗎啦

我50同gg都29號

希望啦 可以我未夠愛iron man 好多都擺大半年就賣返出去

可能

原價放今日Thanos MK85單

玩完過氣唔鐘意放返出去 竟然仲可以賺
咁嘅玩具有咩理由唔玩

咪玩啦

早你少少

想問要落比幾多錢訂ga?第一次買hottoy,諗住訂mark 85

ds同mk50都仲有排等
唯有改下隻ca解下悶

靜啦保安仔
中學都讀唔完

mk85 $1000訂

你好有創意咁都俾你諗到

笑到收唔到聲

1000

Ds可取單原價加200抵唔抵收？

想平就等下，想而加玩咪買

虛偽既賤種

個A字

笑死

Thanks

希望三瘋死果日你地仲識笑

咁等下先

痴撚線

kid you are an avenger now

有乜意思

你咁大隻，真係驚比你打死呀

字面上既意思

你係唔驚既約我丫嘛
我想當面比你笑

講到尾你咪縮係螢幕後面，你可以點姐

香港人普遍個physique又真係

我都係撚夠就放出去....好驚放得耐甩色呢個問題

軟膠先會易甩 啲硬膠好地地唔會甩

team red

巴打尋日個張靚啲
依張個膊頭呃唔到角度

部分ironman擺耐左會氧化
唔想甩色最好係入布重要無白色個啲

個膊其實可以較到好貼 不過今次唔記得郁一郁下個膊

面罩隻色咁鍍金嘅

好正

回埋d 9唔搭8嘅野做乜柒
無讀書嘅人真係難理解

縮返去你老母個閪窿啦
識你架？

又係講埋d 9唔搭8嘅野
保安仔唔識守夜咩

就係守緊夜

bye

你個朵臭到咁, 又點哂相, 個個都識你啦

當比你係街見到我你敢來拍我搏頭表明身份咩傻仔
繼續用你既鍵盤啪啪啪啦垃圾

巴打新一集會唔會都訂晒

我個腦諗緊但個身就想衝出去訂

想問今日幾點截龍？

無截啦
我5點幾去到都直入了
係sb排一陣就搞掂走得

上一上水先

4號去訂先紫薯諗諗下都係唔訂冇位

星期二狗衝20樓，希望三個鐘內訂到兩隻啦

爸打幾點去

最期待係鷹眼/浪人開訂
新look j 到我呢

五點半收工去，應該六點到到

唔知有冇樹人同火箭set 出。剩火箭就不了；最愛樹人

都係訂mk85同thanos

掙扎緊星期二出唔出
唔志在早玩 只係想要戲飛
但係真係唔想排樓梯排十幾層

有冇巴打呢幾日拎咗隊長？今水 d QC 有冇好 D

玩具黎你估人體肌肉呀

我無會員，有會員先有戲飛呀。戲飛間戲院19 wo 聽人講

唔洗番工早去應該好快排完，平時排精品都係早去排一個鐘上到啦

大概要幾早去排好

開鋪時間一至兩小時內到排隊

想收 474 無限之戰 雷神
有無人放

咪就係話緊件玩具隻手唔好睇囉

我咪話呢件係玩具 有摺好正常
人體肌肉咪冇摺

冇計 包得膠就一定可動唔太得 仲要有爆嘅風險
以前自己都鐵意包膠body 但係慢慢都想對手可以拗嘅角度大啲 一句 咸魚青菜互有所愛

非首日有冇興趣

我都睇下有無得早收工撲去先

正喎

唔翻出就火箭了

真，我都2千入
到時唔岀真係後悔莫及

好撚型

Ching 小心長夾有痕

似係最後一隻ironman

量子甲

影相先夾咋
依家咁擺

當然唔會啦，正常人出街點會認個弱智仔
得你低學歷低智力低eq低心智先成日以為人地會搵你

如果聽日十二點先去到，覆排幾耐到

要*

講到囗臭，呢一隻係iw line入面真係最靚(暫時黎講，未拎mk50)，而家唔追一定後悔

保守估計，多過20分鐘

1點先開門 起碼排1個鐘

岩岩開鋪都應該要排一個鍾，本身諗住星期二lunch時間去，但諗諗下都係星期三先去，應該無咁多人啩

有無人知85幾多錢訂？

iw 普遍人心目中3甲應該都係
ds thor 50

比全數咪唔駛知幾錢訂

可以答超過十次.....呢個問題

ds mk50都未拎

你答一千次都仲會有人問......

Btw有無人知85幾多錢訂？

Same

85 $300 訂

2600蚊訂

雷神應該會再出

照呢個logic咁antman都會再出?

不過連antman都有,如果佢同thor出量子服都吹ht唔脹

thor你要諗佢點出。。。
出白色衫邊撚個買

無香港

見到antman我都懷疑左一秒,都係唔好咁有信心,可能都係display返舊既或者出量子服

【ムービー・マスターピース ＤＩＥＣＡＳＴ】
『アイアンマン２』１／６スケールフィギュア
アイアンマン・マーク６（ネオンテック／イエロー版）

¥45,000（税込）

46CCA都有得賣,45000jpy,即呢隻都2500內,不過同mark 4比好似柒好多

有cm bw就夠

量子裝大放送??? 又有HULKBUSTER..... 齊三部真係型到痴線....

今集咁睇就無樹人同埋火箭SET 賣了....可以唔洗買...無樹人剩買火箭一隻成千幾元...

隻色

量子裝機會大好多...

又玩呢啲 狗都唔屌

柒到咁

Thor 2同a2隔咁近都出隻a2版Thor

香港咪開展

成日*形*住今日愚人節

應該都係一樣既野,但我怕香港12號又玩咩VIP無得去睇或者訂野, 本身13號飛日本

遲啲出無可出就搵啲supreme/mmj/kaws搞crossover應該仲可以吸多一輪金

真係量子服

賣點應該係呢三隻 concept art,如果Hysan個展係開PE戰隊真係可以慳返唔使排

開頭我係度諗果四個人影係咩隱藏人

自己一定會訂85
而家iron man 有 6 ca46 50 同未拎得既7
想放一隻既話放邊隻好，好似最無代表性係隻7

7係復1甲 又可以變型

依三隻似係即場有得賣
即係賣點點都係pe衫

放ca46
冇係戲出現過

其實都無人會變形

原色46咁貴 唔想食炒

雷神有新造型

其實咁多隻裡面 最有代表性先係7仔
拎迪士尼做例 喺45未接棒做代言人之前
都係一直拎7仔做ironman logo 重要做左好耐下
連m記10週年張wallpaper都係用返7仔

Agger
Btw 包膠 係 橡膠
A3 Thanos個種係搪膠

連im3 tony都有用mk7代步

4仔嗰隻靚啲
黃色

7冇代表性
話哂a1 最後作戰甲

但唔知放邊隻好

War Machine

個咀岀事
暫時睇相4仔都係靚仔好多

大隻到 黑鬼喺入面轉身都得

好似得戚笑緊咁

隻特別版Mark 6 真係唔識欣賞

套野真係好撚肉酸真係唔明點解連im同wm都要著

如果你隻ca46係指緊cw隻46
咁放50啦

岩岩先係fb見到有人用啡盒已開既46換50

到時入到戲院就會有個令你滿意嘅答案嫁喇爸打

50唔會令人失望

個頭盔又唔襯埋套戰服, 騎騎呢呢

MK6 46 50 先冇代表性喎... 講最終裝甲MK85 先係, 6 同46 都唔覺得有咩特別, 要儲個人電影嘅係都買MK3

分唔到你曲定直

7無代表性？
你認真？

睇睇下其實50真係好撚靚都仲未用dlc既武器已經型到仆街 著哂燈加埋個對翼真係丁撚死

放既一係放6仔一係放ca46
7 50 85一定要留 個人意見

分分鐘好睇過85

直 純粹用電影角度講, 唔理HT

要儲緊係儲第一隻紅金色(MK3)、最後一隻MK85同MK7(代表性樓上好多人講左).

非會員是否明天先開始訂？今日未有？

全部唔會放 冇位都唔放 im放左以後想收實食好多炒 冇位就丢左啲檯啊洗衣機去
利申有mk2 4 5 6 7 42 50
46 47炒太高買唔起

50 係好正
話有85 唔駛要50 跟本自己安慰自己

即係又係動漫限定....呢隻都係炒賣格, 邊有人真心儲, ca46都靚過佢

其實好難簡
隻隻都咁高質
同埋大家啲喜好又唔同

最理想就每套Avengers一隻，7+45+50+85就perfect

50 真係好靚....加埋個武器包真係J死...當然85...一定要睇埋武器包..同埋睇埋套戲先....

50 出全力打傷thanos堅型

7仔係第一隻可以飛行suit up既甲
之後所左既型號都係由7仔develop架喎

7仔先正呀, 如果你睇過實物, 戰損做得好有質感
動漫果時放埋一齊既4仔同5仔即刻失色不少

谷睇到bandai日本展覽poster
唔關ht事,當睇設定

呢個睇法有我一直喺心入面未講出嚟 見有人講我又講下 到85出埋貨一拍埋睇 我會覺得啲人又會覺得50靚啲 85個膊同頸影響曬成隻嘢嘅比例 除非出貨前有執執 歡迎到時bin c

咁計法mark2先係祖先

粒海星睇落似mark50用先,到時可以85同50交換parts玩

其實睇睇下 42宜家個價真係幾抵玩

我就係揀唔落手
一係就棄MB 咁就有位

bee弟我久違地留個名

自己display應該唔會放海星, 高多幾CM, 個櫃放唔到

MB冇乜儲嘅價值, 隔幾年又再版同埋會變色

出曬咁多個角色
再出成套量子裝又賺一筆

請問訂金要大約幾多有冇人知

扺！ 其實出得唔差 又多parts玩 係之前斷手個道驚啲

放ca46啦，後追返都唔心痛
如果你im想儲7子但又放咗mark6就要高追
50就你諗你

Bandai 同 hottoys 2邊收料唔同 希望到時有得互換玩啦

不過85背隻粒海星好戇鳩個樣

渣打果隻係要長擺一球喺戶口到？

哩個post起碼答過廿次
你自己揾下係咪會死 唔柒揾就帶全數

今日有啦。排到落2樓

聽日先有喎非會員

shf 好似有分别

偷跑呀仲唔快啲去排

呢舊好似係50

尋晚8點開放左啦

屌咪撚爆出黎啦

利申排緊3樓

你就好....我仲係地下呀

一開始仲以為係愚人節整蠱

聽內部講其他樣辦都由後樓梯搬緊上去

想問下依家個展變左幾多號係利舞台同希慎搞？

4月3號

我收到風聽早9點開喎 重有少量50現貨

係啊知啦

蜜蜂巴？

正確，就算無位擺都收番入盒得閒拎出黎撚下

係

新手lm,
點都唔買cosbaby,拎1000蚊黎課金抽野仲好

新手留名

屌渣打個張atm 網上銀行都冇得禁既

剛剛同老闆拎左假

岩岩見到Rebel base 推左兩板mk 47上貨𨋢

比人bam左定點

個ac不嬲唔係我借人黎用 依家自己開過個

多謝港澳同胞報料，深圳打的趕來了

隻黃色6仲未有官圖睇

Power Pose??

以為你脫左坑拎左50未

我去緊,師兄去唔去,今日好日子

係咪開完張卡，戶口有一百萬就夠

新資金多過100萬,要放半年

真,都係慳少少錢
假,為少少錢比人撚
我就唔去啦

上水搭緊的士去 希望趕得到

我淨係想要95折
有冇現有客戶開到
打電話又唔通

計番其實都竹得0.25%回贈

真係有47

95折假既,要加50蚊再95折
當一隻1500蚊既figure, 1550*0.05-50=27.5
2500既im, 2550*0.05-50= 77.5
即係要夠2000蚊以上既野先慳到50蚊

買撚左 淨返5隻 好多大陸人吹緊雞

我都買左咁岩出左海運做野

sry我掃囇啦無啦上網同我買啦

好似前晚fb有班人話排緊隊咁on9
其實大家都大個啦,咁玩真係過癮咩

要加$50嫁咩

屌 留返隻比我

佢地覺得自己好幽默,一年一次無所謂啦

你過黎 我原價比隻你啦

SHAZAM!

有分預訂價同零售價
就咁訂就係預訂價, 用95折卡就會用零售價(一般貴50)去折
就算你去RB買im,個價都係比就咁訂貴50(零售價)

THX 巴打,已買!

中學都唔玩咁on9既野

竟然出shazam

嚟緊拉 飛緊的

出黎有乜用 都唔派貨嫁啦

如果頭雕係木囗木面，係唔會訂

渣打自己果張Simply cash 都回到1.5%，2000蚊己經回到30蚊

即係放一球半年先回多20蚊， 有冇咁撚窮呀

我掃左2盒,原價比一盒你

Rb門口等

拿開訂還開訂
派貨還派貨

兩樣野黎

收dc訂 整marvel野

真

叫做有個辦睇下

侯活話所有貨全派

之後上到20樓就會有staff同你講happy fool’s day

等緊5月batmanHT咪再delay

唔會上當 收現貨算

上個月咪派哂囉

佢個95折唔洗擺錢

但咁樣應該籌唔夠條數

今日4月1號呀 玩下你班DC FANS咋

一直都玩緊

sad but ture

都唔需要等4月1,已經玩9左我地年幾兩年

突發
RB 見到有大約十盒 Mark 47

唔夠錢買，淨係買左一盒，要買快手！！

thx 手足
咁我唔柒整啦
我買既野應該得ironman 會貴過$2000

本身有渣打atm 聽日拎去訂85同thanos先 夾埋應該平到百幾二百蚊

起mcl買end game頭三日飛重有買一送一喎

少少題外話，SHF mk50 5月販都有依加Hottoys mk85背包🤔🤔🤔

好撚慘 marvel個d衰極都叫準時派一批貨 下水先等撚死
dc直頭唔撚派

SHF新果隻50正好多,雙手對配好似唔同左
85都好正但好似無乜配件

有無c兄衝到Mark 47?

個body要再大隻啲

HT食撚左85膊頭幾碌炮

Marvel係提早派

啱啱落的士上緊去

好難整
係咪要落分行搞

Mk50黎

呢個砲?

HT隻85仲有格Additional Accessories, 可能係碌砲都唔出奇
HT唔同SHF可以返出50,可能d配件局住要跟85出

屌係喎

你上面張SHF都係50黎

想收im mk50 巴打們知唔知邊到有得賣
同大約幾錢？

有無睇過第一頁 無睇過睇返 q＆a

今日d料

強調要求加返qui gon 係第一頁比人知有得訂

收到

thank you

Rb買唔會有啡盒
Bye

唔緊要了，反正85都照入。定可能係就咁手炮

貼單啦,傻仔貼盒自欺欺人

我知呀，專登精選左有興趣既3隻出黎
諗住50同85唔同色大家會分到

點解唔得?
hb唔係翻出咩?

今日個批有啡盒

44要有手parts出先可以整隻deluxe version,除非佢50又出多套dlc再另加deluxe

Yes 有啡盒 支持

買唔到 嬲？

新post問野之前睇q＆a

我有兩隻
爬下上面我講咩
係你d柒頭貼埋on9野洗版阻住討論

唔洗再衝 已經比人買曬

聽HT職員講，今日六點會有5盒 MARK4黃臂。衝唔衝自己諗。